［行動po] 喂 手足 記得聽日係中午2點呀1400呀

聽日見啦

行動po要人推

唔係夜晚8點呀

【行動】Facebook report 垃圾page/group行動，正式啟動！

推一推

聽日2點見啦

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

成個熱門都無行動lo

少驚啲手足慣左8點出

小妹發現facebook好少文宣流通
我自己一個帶風向帶到好絕望

要記住尼場革命唔係淨係屬於連登仔

四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

而藍屍page係fb大行其道
正所謂「識睇一定睇comment」
所以我地要多啲係唔同post下面貼文宣同出下風向post

唔該大家唔好淨係focus係twitter戰線
FB戰線一樣咁撚重要

五大...缺...求 ?

其實唔好分咁多區 宜家出黎的人巳經唔太多 分散晒 人好少 啲狗衝就散

強烈建議 5-6 區頂盡

琴日好似吹緊18區 而家吹5-6區驚唔夠時間

Pish

個名叫18 區遮 6區集合 Be Water 在18區遊走

香港
南區 + 銅記

九龍
深水埗

新界
將軍澳
荃灣
元朗

如果大家同意 幫手大推
希望改得切
如果唔係去到集合 人愈少 愈易散 然後就會覺得同路人太少 開始灰心

兩點集合八點現身

五大訴求錯字，講比文宣組聽

大家點睇？

比較難 但推到上熱門比人討論下都得

行動呀屌 成個熱門又冇曬
不過suck唔係1點咩